集氣PO, 聽日港股一定升

一定大爆升!!
I LOVE HONG KONG

準備轉職做小粉紅😢

支共為保面子不惜工本托市

燈燈燈燈

升

Up!!

黑期低水370點啦

大家要準備好「涨停」

都一國一制！買a股上番5000點，喺大灣區買層細細㗎900尺，夜晚落酒吧街食大波杭州妹

國家隊進場！升升升！！！！

林鄭話跌果少少濕濕碎
第二日升返架

sorry
係要fund佬
用港豬啲MPF掃貨
保國家面子

又燈

lm

升啦 唔該！

和理sing

老母麵好似星期五入左熊, 谷番兩日, 星期一實爆升

準備咗五千蚊聽日入貨